返緊工但見新工時唔講

返左1個月新工
又去in其他工
同hr講自己冇返工得唔得

得，廢事又被問點解唔做呢家個份。

一個月邊有人理 你咪話呢段時間搵緊工 市況大家都明啦

想知會請假去in定點